34歲楊丞林 vs 36歲蔡卓妍

3月份近照

3月份近照

阿sa越來越後生遠勝可愛教主

兩個都開始有女人味
好正

兩個都正
但丞琳正啲

等等我和你一起來

曖昧for sure
sa雞不了

楊丞琳好撚柒

雞妍 mk妹

sa 個樣整完都咁醜

近照

ＳＡ正好撚多啦

大橋未久

rainie

Sa塊面潤返D好睇D

Sasa

呀sa離過婚，臭閪比暴龍瘋狂中出都生唔到仔，不了

變左膠人

可愛教主❤️❤️

粒痣好令人作嘔

我要楊丞琳

呢個真 好"銀"眼
一見到粒痣佢全塊面我都無心情睇
淨係望住粒野 覺得好污糟

丞琳正好多囉唔該

瘋狂奶

發夢見到sa去醫美打針
所謂靚唔靚 睇有無錢keep姐
宜加咁多科技 d明星個個都靚 有邊個唔識keep

阿sa對腳無等輸

幾廿歲又要扮下後生

係咪架

想要嬌

樣
Sa win
Package
林 win

基本上每個女藝人都有打針，係爭在貪唔貪心會唔會過火咁解

Twins同楊丞琳
10幾年個樣好似冇老過咁
明明其他都謝晒
痴撚線

見到楊丞琳有初戀嘅感覺
見到呀Sa就淨係諗起佢D懶音

sa豬

見到楊丞琳就忍唔住扯

寶茱姐

好想瀬阿sa個鎖骨

呀sa就算點靚 一直對佢都冇性幻想

我

我有比你屌㗎

Rainie勁有知性美
相反啊sa幾十歲人仲成日柒下柒下
完全出唔到大場面

咁又係 一諗起佢講野就係個死mk妹

比我感覺同以前做我老婆唔夠秤果陣無分別
講野又口齒不清好似弱智咁（唔係啊嬌果種神智不清）

阿sa不知幾屈

可惜都有共同點

究極同意

me

唔係好明點解呢個comment嘅正評會多過上面投比楊丞琳嘅人

自膠
原來係負評緊樓主個結論

當日打幾多次飛機先訓得著

可惜兩個都冇波

點解人地三十幾 王心凌又三十幾

有無走音版下一站天后片？

很幼稚 走音但唔認

我有俾你屌架

Sa 嬌 都尾機

畀啲公德心打完格仔先Po圖好唔好

打咩針可以愈打愈後生

海派甜心 楊丞琳超正 好青春

阿sa整完容都仲係無黑鮑咁靚

用隻手套劣鳩

鄧麗欣贏

一定係楊

阿sa咁醜就算啦 用阿嬌比較仲好

打咩針岩
學下野

阿sa勁厚粉
男人都係唔識睇女人
呢個投票結果證明連登得勁少女性

可愛教主34咋 仲以為有36 37

阿sa港女樣

正

As

一定揀有胸個個

嘩！阿嬌個樣成個蔡一智咁嘅

利申：未驗眼

以前方面
而家會變V面

無整容咩？

之前一排冇整得咁勁 幾自然 蘋果肌同下巴好睇左
整容真係要點到即止

以前個年代無乜化妝好正
呢個年代啲妝畫到就算係𡃁妹都唔想屌

覺得佢兩個都係越老越正果類

啊SA收皮啦 屌你老母

啱

why not both

Mani最正

呢張阿sa真係好掂

幾鐘意阿sa
雖然twins果時阿嬌真係好靚
啲人又多數鐘意阿嬌多啲
不過阿sa真係好襟睇
仲越黎越正

嗰陣啲人唔係都係鐘意阿sa多咩

肉毒桿菌 （瘦面，消咀嚼肌）
透明質酸（高鼻，下巴，位置填充）
童顏針、少女針（去皺，刺激膠原增生）
黑眼圈針（去黑眼圈、淚溝）
蛋白線（提拉、緊緻）

以上為普遍的微整項目，填充物會隨着身體代謝而消失， 所以稱為半永久，要keep住打
Ps. 做美容